[{"voto": 0, "nombre": "leguizam\u00f3n mar\u00eda laura", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "ibarra vilma lidia", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Partido de la Victoria", "color": null, "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "terragno rodolfo", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Radical Independiente", "color": null, "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "pampuro jos\u00e9 juan bautista", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gonzalez de duhalde hilda beatriz", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista para el Dialogo de Los Argentinos", "color": null, "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "fernandez de kirchner cristina", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "colombo de acevedo mar\u00eda teresa", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", "color": null, "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "saadi ram\u00f3n eduardo", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "castillo oscar an\u00edbal", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", "color": null, "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "castillo oscar an\u00edbal.png"}, {"voto": 0, "nombre": "urquia roberto daniel", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rossi carlos alberto", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Vecinalista - Partido Nuevo", "color": null, "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "giri haid\u00e9 delia", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "r\u00edos roberto fabi\u00e1n", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "viudes isabel josefa", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Partido Nuevo", "color": null, "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "sanchez mar\u00eda dora", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "capitanich jorge milton", "distrito": "Chaco", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "curletti miriam bel\u00e9n", "distrito": "Chaco", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "mastandrea alicia ester", "distrito": "Chaco", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "giusti silvia ester", "distrito": "Chubut", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "guinle marcelo alejandro", "distrito": "Chubut", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "massoni norberto", "distrito": "Chubut", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "bar graciela yolanda", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mart\u00ednez pass de cresto laura", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "taffarel ricardo cesar", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "bortolozzi adriana raquel", "distrito": "Formosa", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mayans jos\u00e9 miguel \u00e1ngel", "distrito": "Formosa", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "mayans jos\u00e9 miguel \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "petcoff naidenoff luis carlos", "distrito": "Formosa", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "petcoff naidenoff luis carlos.png"}, {"voto": 0, "nombre": "jenefes guillermo ra\u00fal", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "morales gerardo rub\u00e9n", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "fellner liliana beatriz", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gallego silvia ester", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "marin rub\u00e9n hugo", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "marino juan carlos", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "marino juan carlos.png"}, {"voto": 3, "nombre": "menem carlos sa\u00fal", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Federalismo y Liberaci\u00f3n", "color": null, "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "menem carlos sa\u00fal.png"}, {"voto": 3, "nombre": "maza ada mercedes", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "quintela teresita nicolasa", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "jaque celso alejandro", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "perceval mar\u00eda cristina", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "sanz ernesto ricardo", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "closs maurice fabi\u00e1n", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "closs maurice fabi\u00e1n.png"}, {"voto": 0, "nombre": "vigo elida mar\u00eda", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "viana luis alberto", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gallia sergio adri\u00e1n", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "sapag luz mar\u00eda", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", "color": null, "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "salvatori pedro", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", "color": null, "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "pichetto miguel \u00e1ngel", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "pichetto miguel \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "falco luis alberto", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Radical Rionegrino", "color": null, "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "isidori amanda mercedes", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "escudero sonia margarita", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "l\u00f3pez arias marcelo eduardo", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gomez diez ricardo", "distrito": "Salta", "bloque": "Renovador de Salta", "color": null, "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gioja c\u00e9sar ambrosio", "distrito": "San Juan", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "basualdo roberto gustavo", "distrito": "San Juan", "bloque": "Producci\u00f3n y Trabajo", "color": null, "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "basualdo roberto gustavo.png"}, {"voto": 3, "nombre": "riofrio marina raquel", "distrito": "San Juan", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "persico daniel ra\u00fal", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rodriguez saa adolfo", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista San Luis", "color": "#bf5b17", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "rodriguez saa adolfo.png"}, {"voto": 1, "nombre": "negre de alonso liliana teresita", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista San Luis", "color": "#bf5b17", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "fernandez nicol\u00e1s alejandro", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "martinez alfredo anselmo", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "kirchner alicia margarita antonia", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "latorre roxana itat\u00ed", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "reutemann carlos alberto", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "reutemann carlos alberto.png"}, {"voto": 0, "nombre": "giustiniani rub\u00e9n h\u00e9ctor", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Socialista", "color": "#fa58f4", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "castro mar\u00eda elisa", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mera mario rub\u00e9n", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "zavalia jos\u00e9 luis", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "pinchetti de sierra morales delia norma", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Fuerza Republicana", "color": null, "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "bussi ricardo argentino", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Fuerza Republicana", "color": null, "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "miranda julio antonio", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "caparros mabel luisa", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "daniele mario domingo", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "capos liliana delia", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "10/4/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 54, "negativos": 1, "asunto": "educacion sexual integral", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "leguizam\u00f3n mar\u00eda laura", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "ibarra vilma lidia", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Partido de la Victoria", "color": null, "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "terragno rodolfo", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Radical Independiente", "color": null, "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "pampuro jos\u00e9 juan bautista", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "fernandez de kirchner cristina", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "gonzalez de duhalde hilda beatriz", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista para el Dialogo de Los Argentinos", "color": null, "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "saadi ram\u00f3n eduardo", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "castillo oscar an\u00edbal", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", "color": null, "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "castillo oscar an\u00edbal.png"}, {"voto": 3, "nombre": "colombo de acevedo mar\u00eda teresa", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", "color": null, "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "giri haid\u00e9 delia", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rossi carlos alberto", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Vecinalista - Partido Nuevo", "color": null, "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "urquia roberto daniel", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "r\u00edos roberto fabi\u00e1n", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "viudes isabel josefa", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Partido Nuevo", "color": null, "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "sanchez mar\u00eda dora", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "capitanich jorge milton", "distrito": "Chaco", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "curletti miriam bel\u00e9n", "distrito": "Chaco", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mastandrea alicia ester", "distrito": "Chaco", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "giusti silvia ester", "distrito": "Chubut", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "guinle marcelo alejandro", "distrito": "Chubut", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "massoni norberto", "distrito": "Chubut", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "bar graciela yolanda", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mart\u00ednez pass de cresto laura", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "taffarel ricardo cesar", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "bortolozzi adriana raquel", "distrito": "Formosa", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "petcoff naidenoff luis carlos", "distrito": "Formosa", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "petcoff naidenoff luis carlos.png"}, {"voto": 3, "nombre": "mayans jos\u00e9 miguel \u00e1ngel", "distrito": "Formosa", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "mayans jos\u00e9 miguel \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "fellner liliana beatriz", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "jenefes guillermo ra\u00fal", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "morales gerardo rub\u00e9n", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gallego silvia ester", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "marin rub\u00e9n hugo", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "marino juan carlos", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "marino juan carlos.png"}, {"voto": 0, "nombre": "quintela teresita nicolasa", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "menem carlos sa\u00fal", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Federalismo y Liberaci\u00f3n", "color": null, "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "menem carlos sa\u00fal.png"}, {"voto": 3, "nombre": "maza ada mercedes", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "jaque celso alejandro", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "sanz ernesto ricardo", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "perceval mar\u00eda cristina", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "closs maurice fabi\u00e1n", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "closs maurice fabi\u00e1n.png"}, {"voto": 0, "nombre": "viana luis alberto", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "vigo elida mar\u00eda", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gallia sergio adri\u00e1n", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "sapag luz mar\u00eda", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", "color": null, "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "salvatori pedro", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", "color": null, "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "pichetto miguel \u00e1ngel", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "pichetto miguel \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "falco luis alberto", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Radical Rionegrino", "color": null, "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "isidori amanda mercedes", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "l\u00f3pez arias marcelo eduardo", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gomez diez ricardo", "distrito": "Salta", "bloque": "Renovador de Salta", "color": null, "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "escudero sonia margarita", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gioja c\u00e9sar ambrosio", "distrito": "San Juan", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "riofrio marina raquel", "distrito": "San Juan", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "basualdo roberto gustavo", "distrito": "San Juan", "bloque": "Producci\u00f3n y Trabajo", "color": null, "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "basualdo roberto gustavo.png"}, {"voto": 0, "nombre": "persico daniel ra\u00fal", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "negre de alonso liliana teresita", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista San Luis", "color": "#bf5b17", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "rodriguez saa adolfo", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista San Luis", "color": "#bf5b17", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "rodriguez saa adolfo.png"}, {"voto": 0, "nombre": "fernandez nicol\u00e1s alejandro", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "martinez alfredo anselmo", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "kirchner alicia margarita antonia", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "reutemann carlos alberto", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "reutemann carlos alberto.png"}, {"voto": 0, "nombre": "giustiniani rub\u00e9n h\u00e9ctor", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Socialista", "color": "#fa58f4", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "latorre roxana itat\u00ed", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mera mario rub\u00e9n", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "zavalia jos\u00e9 luis", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "castro mar\u00eda elisa", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "bussi ricardo argentino", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Fuerza Republicana", "color": null, "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "pinchetti de sierra morales delia norma", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Fuerza Republicana", "color": null, "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "miranda julio antonio", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "caparros mabel luisa", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "daniele mario domingo", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Justicialista", "color": "#0101DF", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "capos liliana delia", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "12/6/2006", "presentes": 55, "ausentes": 17, "abstenciones": 0, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "trata personas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "estenssoro mar\u00eda eugenia", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", "color": "#2ca02c", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "filmus daniel fernando", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "cabanchik samuel manuel", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Proyecto Buenos Aires Federal", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "calcagno y maillman eric", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "pampuro jos\u00e9 juan bautista", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gonzalez de duhalde hilda beatriz", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista para el Dialogo de Los Argentinos", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "castillo oscar an\u00edbal", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "castillo oscar an\u00edbal.png"}, {"voto": 1, "nombre": "corpacci de mercado lucia b .", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "monllau blanca mar\u00eda del valle", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "juez lu\u00eds alfredo", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "morandini norma elena", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mestre ram\u00f3n javier", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "artaza eugenio justiniano", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "roldan jos\u00e9 mar\u00eda", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Frente de Todos", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "meabe de matho josefina ang\u00e9lica", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Liberal de Corrientes", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "corregido elena mercedes", "distrito": "Chaco", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "nikisch roy abelardo", "distrito": "Chaco", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 2, "nombre": "biancalani fabio dar\u00edo", "distrito": "Chaco", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "guinle marcelo alejandro", "distrito": "Chubut", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "cimadevilla mario jorge", "distrito": "Chubut", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 2, "nombre": "di perna graciela agustina", "distrito": "Chubut", "bloque": "Trabajo y Dignidad", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "guastavino pedro guillermo \u00e1ngel", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "guastavino pedro guillermo \u00e1ngel.png"}, {"voto": 1, "nombre": "osuna blanca in\u00e9s", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "vera arturo", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "bortolozzi adriana raquel", "distrito": "Formosa", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mayans jos\u00e9 miguel \u00e1ngel", "distrito": "Formosa", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "mayans jos\u00e9 miguel \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "petcoff naidenoff luis carlos", "distrito": "Formosa", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "petcoff naidenoff luis carlos.png"}, {"voto": 1, "nombre": "fellner liliana beatriz", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "morales gerardo rub\u00e9n", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "jenefes guillermo ra\u00fal", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "higonet mar\u00eda de los angeles", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Justicialista La Pampa", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "verna carlos alberto", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Justicialista La Pampa", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "marino juan carlos", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "marino juan carlos.png"}, {"voto": 1, "nombre": "maza ada mercedes", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "quintela teresita nicolasa", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "menem carlos sa\u00fal", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Federalismo y Liberaci\u00f3n", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "menem carlos sa\u00fal.png"}, {"voto": 1, "nombre": "sanz ernesto ricardo", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "bermejo rolando adolfo", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "montero laura gisela", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "torres eduardo enrique", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "viana luis alberto", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "vigo elida mar\u00eda", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "fuentes marcelo jorge", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "fuentes marcelo jorge.png"}, {"voto": 1, "nombre": "parrilli nanci mar\u00eda agustina", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "lores horacio", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "pichetto miguel \u00e1ngel", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "pichetto miguel \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "verani pablo", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 2, "nombre": "bongiorno mar\u00eda jos\u00e9", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Encuentro de los Rionegrinos", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "escudero sonia margarita", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista 8 de Octubre", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "romero juan carlos", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista 8 de Octubre", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "romero juan carlos.png"}, {"voto": 0, "nombre": "perez alsina juan agust\u00edn", "distrito": "Salta", "bloque": "Renovador de Salta", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gioja c\u00e9sar ambrosio", "distrito": "San Juan", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "basualdo roberto gustavo", "distrito": "San Juan", "bloque": "Producci\u00f3n y Trabajo", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "basualdo roberto gustavo.png"}, {"voto": 3, "nombre": "riofrio marina raquel", "distrito": "San Juan", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "negre de alonso liliana teresita", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista San Luis", "color": "#bf5b17", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rodriguez saa adolfo", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista San Luis", "color": "#bf5b17", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "rodriguez saa adolfo.png"}, {"voto": 0, "nombre": "persico daniel ra\u00fal", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "banicevich jorge esteban", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "fernandez nicol\u00e1s alejandro", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "martinez alfredo anselmo", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "latorre roxana itat\u00ed", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Federalismo Santafesino", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "giustiniani rub\u00e9n h\u00e9ctor", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Socialista", "color": "#fa58f4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "reutemann carlos alberto", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Santa Fe Federal", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "reutemann carlos alberto.png"}, {"voto": 1, "nombre": "corradi de beltr\u00e0n ana mar\u00eda", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "iturrez de capellini ada rosa", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", "color": "#4b088a", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "rached emilio alberto", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "rojkes de alperovich beatriz l .", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "cano jos\u00e9 manuel", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "mansilla sergio francisco", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "colazo mario jorge", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "diaz mar\u00eda rosa", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Por Tierra del Fuego", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "martinez jos\u00e9 carlos", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Por Tierra del Fuego", "color": null, "fecha": "7/15/2010", "presentes": 66, "ausentes": 6, "abstenciones": 3, "afirmativos": 30, "negativos": 33, "asunto": "matrimonio igualitario", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "estenssoro mar\u00eda eugenia", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", "color": "#2ca02c", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "filmus daniel fernando", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "cabanchik samuel manuel", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Proyecto Buenos Aires Federal", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "linares jaime", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "GEN", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "fernandez an\u00edbal domingo", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "leguizam\u00f3n mar\u00eda laura", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "castillo oscar an\u00edbal", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "castillo oscar an\u00edbal.png"}, {"voto": 0, "nombre": "blas in\u00e9s imelda", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "blas in\u00e9s imelda.png"}, {"voto": 3, "nombre": "monllau blanca mar\u00eda del valle", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "juez lu\u00eds alfredo", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "morandini norma elena", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "borello marta teresita", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "roldan jos\u00e9 mar\u00eda", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Frente de Todos", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "artaza eugenio justiniano", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "meabe de matho josefina ang\u00e9lica", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Liberal de Corrientes", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "biancalani fabio dar\u00edo", "distrito": "Chaco", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "corregido elena mercedes", "distrito": "Chaco", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "nikisch roy abelardo", "distrito": "Chaco", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "guinle marcelo alejandro", "distrito": "Chubut", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "cimadevilla mario jorge", "distrito": "Chubut", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 2, "nombre": "di perna graciela agustina", "distrito": "Chubut", "bloque": "Trabajo y Dignidad", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "guastavino pedro guillermo \u00e1ngel", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "guastavino pedro guillermo \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "ruiz diaz elsa beatriz", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "vera arturo", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "de la rosa mar\u00eda graciela", "distrito": "Formosa", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "petcoff naidenoff luis carlos", "distrito": "Formosa", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "petcoff naidenoff luis carlos.png"}, {"voto": 3, "nombre": "mayans jos\u00e9 miguel \u00e1ngel", "distrito": "Formosa", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "mayans jos\u00e9 miguel \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "barrionuevo walter basilio", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "fellner liliana beatriz", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "morales gerardo rub\u00e9n", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "higonet mar\u00eda de los angeles", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Justicialista La Pampa", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "marino juan carlos", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "marino juan carlos.png"}, {"voto": 3, "nombre": "verna carlos alberto", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Justicialista La Pampa", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "aguirre hilda clelia", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "luna mirtha mar\u00eda teresita", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "menem carlos sa\u00fal", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Federalismo y Liberaci\u00f3n", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "menem carlos sa\u00fal.png"}, {"voto": 0, "nombre": "bermejo rolando adolfo", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "montero laura gisela", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "sanz ernesto ricardo", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "cabral salvador", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gimenez sandra daniela", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "irrazabal juan manuel", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "fuentes marcelo jorge", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "fuentes marcelo jorge.png"}, {"voto": 0, "nombre": "parrilli nanci mar\u00eda agustina", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "lores horacio", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "bongiorno mar\u00eda jos\u00e9", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "pichetto miguel \u00e1ngel", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "pichetto miguel \u00e1ngel.png"}, {"voto": 3, "nombre": "verani pablo", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "escudero sonia margarita", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista 8 de Octubre", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "romero juan carlos", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista 8 de Octubre", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "romero juan carlos.png"}, {"voto": 0, "nombre": "perez alsina juan agust\u00edn", "distrito": "Salta", "bloque": "Renovador de Salta", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "godoy ruperto eduardo", "distrito": "San Juan", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "riofrio marina raquel", "distrito": "San Juan", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "basualdo roberto gustavo", "distrito": "San Juan", "bloque": "Producci\u00f3n y Trabajo", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "basualdo roberto gustavo.png"}, {"voto": 3, "nombre": "negre de alonso liliana teresita", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista San Luis", "color": "#bf5b17", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "rodriguez saa adolfo", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista San Luis", "color": "#bf5b17", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "rodriguez saa adolfo.png"}, {"voto": 3, "nombre": "persico daniel ra\u00fal", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gonzalez pablo gerardo", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "labado mar\u00eda ester", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "martinez alfredo anselmo", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "latorre roxana itat\u00ed", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Federalismo Santafesino", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "giustiniani rub\u00e9n h\u00e9ctor", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Socialista", "color": "#fa58f4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "reutemann carlos alberto", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Santa Fe Federal", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "reutemann carlos alberto.png"}, {"voto": 0, "nombre": "iturrez de capellini ada rosa", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", "color": "#4b088a", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "corradi de beltr\u00e0n ana mar\u00eda", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rached emilio alberto", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mansilla sergio francisco", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rojkes de alperovich beatriz l .", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "cano jos\u00e9 manuel", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "diaz mar\u00eda rosa", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Nuevo Encuentro", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "l\u00f3pez osvaldo ram\u00f3n", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Nuevo Encuentro", "color": null, "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "colazo mario jorge", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "5/9/2012", "presentes": 56, "ausentes": 16, "abstenciones": 1, "afirmativos": 55, "negativos": 0, "asunto": "identidad de genero", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "estenssoro mar\u00eda eugenia", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", "color": "#2ca02c", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "filmus daniel fernando", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "cabanchik samuel manuel", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Proyecto Buenos Aires Federal", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "linares jaime", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "GEN", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "fernandez an\u00edbal domingo", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "leguizam\u00f3n mar\u00eda laura", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "castillo oscar an\u00edbal", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "castillo oscar an\u00edbal.png"}, {"voto": 0, "nombre": "monllau blanca mar\u00eda del valle", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "blas in\u00e9s imelda", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "blas in\u00e9s imelda.png"}, {"voto": 0, "nombre": "juez lu\u00eds alfredo", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "morandini norma elena", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "borello marta teresita", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "roldan jos\u00e9 mar\u00eda", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Frente de Todos", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "meabe de matho josefina ang\u00e9lica", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Liberal de Corrientes", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "artaza eugenio justiniano", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "biancalani fabio dar\u00edo", "distrito": "Chaco", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "corregido elena mercedes", "distrito": "Chaco", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "nikisch roy abelardo", "distrito": "Chaco", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "guinle marcelo alejandro", "distrito": "Chubut", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "di perna graciela agustina", "distrito": "Chubut", "bloque": "Trabajo y Dignidad", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "cimadevilla mario jorge", "distrito": "Chubut", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "guastavino pedro guillermo \u00e1ngel", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "guastavino pedro guillermo \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "ruiz diaz elsa beatriz", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "vera arturo", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "de la rosa mar\u00eda graciela", "distrito": "Formosa", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mayans jos\u00e9 miguel \u00e1ngel", "distrito": "Formosa", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "mayans jos\u00e9 miguel \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "petcoff naidenoff luis carlos", "distrito": "Formosa", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "petcoff naidenoff luis carlos.png"}, {"voto": 0, "nombre": "barrionuevo walter basilio", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "fellner liliana beatriz", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "morales gerardo rub\u00e9n", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "higonet mar\u00eda de los angeles", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Justicialista La Pampa", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "marino juan carlos", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "marino juan carlos.png"}, {"voto": 3, "nombre": "verna carlos alberto", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Justicialista La Pampa", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "aguirre hilda clelia", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "luna mirtha mar\u00eda teresita", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "menem carlos sa\u00fal", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Federalismo y Liberaci\u00f3n", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "menem carlos sa\u00fal.png"}, {"voto": 0, "nombre": "bermejo rolando adolfo", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "montero laura gisela", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "sanz ernesto ricardo", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "cabral salvador", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gimenez sandra daniela", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "irrazabal juan manuel", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "fuentes marcelo jorge", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "fuentes marcelo jorge.png"}, {"voto": 0, "nombre": "parrilli nanci mar\u00eda agustina", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "lores horacio", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "bongiorno mar\u00eda jos\u00e9", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "pichetto miguel \u00e1ngel", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "pichetto miguel \u00e1ngel.png"}, {"voto": 3, "nombre": "verani pablo", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "escudero sonia margarita", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista 8 de Octubre", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "romero juan carlos", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista 8 de Octubre", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "romero juan carlos.png"}, {"voto": 3, "nombre": "perez alsina juan agust\u00edn", "distrito": "Salta", "bloque": "Renovador de Salta", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "godoy ruperto eduardo", "distrito": "San Juan", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "riofrio marina raquel", "distrito": "San Juan", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "basualdo roberto gustavo", "distrito": "San Juan", "bloque": "Producci\u00f3n y Trabajo", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "basualdo roberto gustavo.png"}, {"voto": 0, "nombre": "negre de alonso liliana teresita", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista San Luis", "color": "#bf5b17", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rodriguez saa adolfo", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista San Luis", "color": "#bf5b17", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "rodriguez saa adolfo.png"}, {"voto": 0, "nombre": "persico daniel ra\u00fal", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gonzalez pablo gerardo", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "labado mar\u00eda ester", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "martinez alfredo anselmo", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "latorre roxana itat\u00ed", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Federalismo Santafesino", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "reutemann carlos alberto", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Santa Fe Federal", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "reutemann carlos alberto.png"}, {"voto": 0, "nombre": "giustiniani rub\u00e9n h\u00e9ctor", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Socialista", "color": "#fa58f4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "iturrez de capellini ada rosa", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", "color": "#4b088a", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "corradi de beltr\u00e0n ana mar\u00eda", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rached emilio alberto", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mansilla sergio francisco", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rojkes de alperovich beatriz l .", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "cano jos\u00e9 manuel", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "colazo mario jorge", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "diaz mar\u00eda rosa", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Nuevo Encuentro", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "l\u00f3pez osvaldo ram\u00f3n", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Nuevo Encuentro", "color": null, "fecha": "11/28/2012", "presentes": 64, "ausentes": 8, "abstenciones": 0, "afirmativos": 64, "negativos": 0, "asunto": "regimen empreadas domesticas", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "filmus daniel fernando", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "cabanchik samuel manuel", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Proyecto Buenos Aires Federal", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "estenssoro mar\u00eda eugenia", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Coalici\u00f3n C\u00edvica", "color": "#2ca02c", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "linares jaime", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "GEN", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "fernandez an\u00edbal domingo", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "leguizam\u00f3n mar\u00eda laura", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "blas in\u00e9s imelda", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "blas in\u00e9s imelda.png"}, {"voto": 0, "nombre": "castillo oscar an\u00edbal", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "castillo oscar an\u00edbal.png"}, {"voto": 1, "nombre": "monllau blanca mar\u00eda del valle", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "juez lu\u00eds alfredo", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "morandini norma elena", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "borello marta teresita", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "roldan jos\u00e9 mar\u00eda", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Frente de Todos", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "artaza eugenio justiniano", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "meabe de matho josefina ang\u00e9lica", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Liberal de Corrientes", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "biancalani fabio dar\u00edo", "distrito": "Chaco", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "corregido elena mercedes", "distrito": "Chaco", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "nikisch roy abelardo", "distrito": "Chaco", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "di perna graciela agustina", "distrito": "Chubut", "bloque": "Trabajo y Dignidad", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "cimadevilla mario jorge", "distrito": "Chubut", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "guinle marcelo alejandro", "distrito": "Chubut", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "guastavino pedro guillermo \u00e1ngel", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "guastavino pedro guillermo \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "ruiz diaz elsa beatriz", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "vera arturo", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "de la rosa mar\u00eda graciela", "distrito": "Formosa", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mayans jos\u00e9 miguel \u00e1ngel", "distrito": "Formosa", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "mayans jos\u00e9 miguel \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "petcoff naidenoff luis carlos", "distrito": "Formosa", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "petcoff naidenoff luis carlos.png"}, {"voto": 0, "nombre": "barrionuevo walter basilio", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "fellner liliana beatriz", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "morales gerardo rub\u00e9n", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "higonet mar\u00eda de los angeles", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Justicialista La Pampa", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "verna carlos alberto", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Justicialista La Pampa", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "marino juan carlos", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "marino juan carlos.png"}, {"voto": 0, "nombre": "aguirre hilda clelia", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "luna mirtha mar\u00eda teresita", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "menem carlos sa\u00fal", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Federalismo y Liberaci\u00f3n", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "menem carlos sa\u00fal.png"}, {"voto": 0, "nombre": "bermejo rolando adolfo", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "montero laura gisela", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "sanz ernesto ricardo", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gimenez sandra daniela", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "irrazabal juan manuel", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "cabral salvador", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "fuentes marcelo jorge", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "fuentes marcelo jorge.png"}, {"voto": 0, "nombre": "parrilli nanci mar\u00eda agustina", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "lores horacio", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "bongiorno mar\u00eda jos\u00e9", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "pichetto miguel \u00e1ngel", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "pichetto miguel \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "verani pablo", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "escudero sonia margarita", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista 8 de Octubre", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "perez alsina juan agust\u00edn", "distrito": "Salta", "bloque": "Renovador de Salta", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "romero juan carlos", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista 8 de Octubre", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "romero juan carlos.png"}, {"voto": 0, "nombre": "godoy ruperto eduardo", "distrito": "San Juan", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "riofrio marina raquel", "distrito": "San Juan", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "basualdo roberto gustavo", "distrito": "San Juan", "bloque": "Producci\u00f3n y Trabajo", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "basualdo roberto gustavo.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rodriguez saa adolfo", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista San Luis", "color": "#bf5b17", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "rodriguez saa adolfo.png"}, {"voto": 0, "nombre": "persico daniel ra\u00fal", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "negre de alonso liliana teresita", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista San Luis", "color": "#bf5b17", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gonzalez pablo gerardo", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "martinez alfredo anselmo", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "labado mar\u00eda ester", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "latorre roxana itat\u00ed", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Federalismo Santafesino", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "reutemann carlos alberto", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Santa Fe Federal", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "reutemann carlos alberto.png"}, {"voto": 3, "nombre": "giustiniani rub\u00e9n h\u00e9ctor", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Socialista", "color": "#fa58f4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "iturrez de capellini ada rosa", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", "color": "#4b088a", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "corradi de beltr\u00e0n ana mar\u00eda", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rached emilio alberto", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mansilla sergio francisco", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rojkes de alperovich beatriz l .", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "cano jos\u00e9 manuel", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "colazo mario jorge", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "diaz mar\u00eda rosa", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Nuevo Encuentro", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "l\u00f3pez osvaldo ram\u00f3n", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Nuevo Encuentro", "color": null, "fecha": "4/24/2013", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 0, "afirmativos": 60, "negativos": 2, "asunto": "inceminacion arifical", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "michetti marta gabriela", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Pro y Uni\u00f3n por Entre R\u00edos ", "color": "#e7ba52", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "santilli diego c\u00e9sar", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Pro y Uni\u00f3n por Entre R\u00edos ", "color": "#e7ba52", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "solanas fernando ezequiel", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Proyecto Sur-UNEN", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "solanas fernando ezequiel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "linares jaime", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "GEN", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "abal medina juan manuel", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "leguizam\u00f3n mar\u00eda laura", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "monllau blanca mar\u00eda del valle", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "blas in\u00e9s imelda", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "blas in\u00e9s imelda.png"}, {"voto": 3, "nombre": "castillo oscar an\u00edbal", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "castillo oscar an\u00edbal.png"}, {"voto": 0, "nombre": "juez lu\u00eds alfredo", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "borello marta teresita", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 2, "nombre": "morandini norma elena", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Frente C\u00edvico de C\u00f3rdoba", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "roldan jos\u00e9 mar\u00eda", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Frente de Todos", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "meabe de matho josefina ang\u00e9lica", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Liberal de Corrientes", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "artaza eugenio justiniano", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "aguilar eduardo alberto", "distrito": "Chaco", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "aguilar eduardo alberto.png"}, {"voto": 0, "nombre": "pilatti vergara maria ines patricia", "distrito": "Chaco", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "pilatti vergara maria ines patricia.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rozas angel", "distrito": "Chaco", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "rozas angel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "guinle marcelo alejandro", "distrito": "Chubut", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "cimadevilla mario jorge", "distrito": "Chubut", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "di perna graciela agustina", "distrito": "Chubut", "bloque": "Trabajo y Dignidad", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "guastavino pedro guillermo \u00e1ngel", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "guastavino pedro guillermo \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "kunath sigrid elisabeth", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "kunath sigrid elisabeth.png"}, {"voto": 0, "nombre": "de angeli alfredo luis", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Pro y Uni\u00f3n por Entre R\u00edos ", "color": "#e7ba52", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "de angeli alfredo luis.png"}, {"voto": 0, "nombre": "de la rosa mar\u00eda graciela", "distrito": "Formosa", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mayans jos\u00e9 miguel \u00e1ngel", "distrito": "Formosa", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "mayans jos\u00e9 miguel \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "petcoff naidenoff luis carlos", "distrito": "Formosa", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "petcoff naidenoff luis carlos.png"}, {"voto": 0, "nombre": "barrionuevo walter basilio", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "fellner liliana beatriz", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "morales gerardo rub\u00e9n", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "higonet mar\u00eda de los angeles", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Justicialista La Pampa", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "verna carlos alberto", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Justicialista La Pampa", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "marino juan carlos", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "marino juan carlos.png"}, {"voto": 0, "nombre": "aguirre hilda clelia", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "luna mirtha mar\u00eda teresita", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "menem carlos sa\u00fal", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Federalismo y Liberaci\u00f3n", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "menem carlos sa\u00fal.png"}, {"voto": 0, "nombre": "bermejo rolando adolfo", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "montero laura gisela", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "sanz ernesto ricardo", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "cabral salvador", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gimenez sandra daniela", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "irrazabal juan manuel", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "fuentes marcelo jorge", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "fuentes marcelo jorge.png"}, {"voto": 0, "nombre": "crexell carmen lucila", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "crexell carmen lucila.png"}, {"voto": 3, "nombre": "pereyra guillermo juan", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "pereyra guillermo juan.png"}, {"voto": 0, "nombre": "odarda mar\u00eda magdalena", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Frente Progresista-CC-ARI", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "odarda mar\u00eda magdalena.png"}, {"voto": 0, "nombre": "garcia larraburu silvia marcela", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "pichetto miguel \u00e1ngel", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "pichetto miguel \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "fiore vinuales maria cristina del valle", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "urtubey rodolfo julio", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "urtubey rodolfo julio.png"}, {"voto": 3, "nombre": "romero juan carlos", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista 8 de Octubre", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "romero juan carlos.png"}, {"voto": 0, "nombre": "godoy ruperto eduardo", "distrito": "San Juan", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "riofrio marina raquel", "distrito": "San Juan", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "basualdo roberto gustavo", "distrito": "San Juan", "bloque": "Producci\u00f3n y Trabajo", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "basualdo roberto gustavo.png"}, {"voto": 0, "nombre": "negre de alonso liliana teresita", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista San Luis", "color": "#bf5b17", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rodriguez saa adolfo", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista San Luis", "color": "#bf5b17", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "rodriguez saa adolfo.png"}, {"voto": 0, "nombre": "persico daniel ra\u00fal", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gonzalez pablo gerardo", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "labado mar\u00eda ester", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "martinez alfredo anselmo", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "latorre roxana itat\u00ed", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Federalismo Santafesino", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "reutemann carlos alberto", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Santa Fe Federal", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "reutemann carlos alberto.png"}, {"voto": 3, "nombre": "giustiniani rub\u00e9n h\u00e9ctor", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Socialista", "color": "#fa58f4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "iturrez de capellini ada rosa", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", "color": "#4b088a", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "zamora gerardo", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", "color": "#4b088a", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "montenegro gerardo antenor", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Frente Popular", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "montenegro gerardo antenor.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rojkes de alperovich beatriz l .", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "elias de perez silvia beatriz", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "elias de perez silvia beatriz.png"}, {"voto": 3, "nombre": "mansilla sergio francisco", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "bertone rosana andrea", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "catalan magni julio cesar", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "garramu\u00f1o jorge alberto", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Movimiento Popular Fueguino", "color": null, "fecha": "07/01/2015", "presentes": 62, "ausentes": 10, "abstenciones": 1, "afirmativos": 61, "negativos": 0, "asunto": "asignacion universal", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "pinedo federico", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Frente Pro", "color": "#e7ba52", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "pinedo federico.png"}, {"voto": 1, "nombre": "solanas fernando ezequiel", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Proyecto Sur-UNEN", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "solanas fernando ezequiel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "varela marta", "distrito": "Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aires", "bloque": "Frente Pro", "color": "#e7ba52", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "varela marta.png"}, {"voto": 2, "nombre": "abal medina juan manuel", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "leguizam\u00f3n mar\u00eda laura", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 2, "nombre": "linares jaime", "distrito": "Buenos Aires", "bloque": "GEN", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "blas in\u00e9s imelda", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "blas in\u00e9s imelda.png"}, {"voto": 0, "nombre": "castillo oscar an\u00edbal", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Frente C\u00edvico y Social de Catamarca", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "castillo oscar an\u00edbal.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mera dalmacio enrique", "distrito": "Catamarca", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "mera dalmacio enrique.png"}, {"voto": 0, "nombre": "caserio carlos alberto", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Uni\u00f3n por C\u00f3rdoba", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "caserio carlos alberto.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mart\u00ednez ernesto f\u00e9lix", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Frente Pro", "color": "#e7ba52", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "mart\u00ednez ernesto f\u00e9lix.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rodr\u00edguez machado laura elena", "distrito": "C\u00f3rdoba", "bloque": "Frente Pro", "color": "#e7ba52", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "rodr\u00edguez machado laura elena.png"}, {"voto": 1, "nombre": "almiron ana claudia", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "almiron ana claudia.png"}, {"voto": 0, "nombre": "braillard poccard n\u00e9stor", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Frente Pro", "color": "#e7ba52", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "braillard poccard n\u00e9stor.png"}, {"voto": 1, "nombre": "espinola carlos mauricio", "distrito": "Corrientes", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "espinola carlos mauricio.png"}, {"voto": 1, "nombre": "aguilar eduardo alberto", "distrito": "Chaco", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "aguilar eduardo alberto.png"}, {"voto": 1, "nombre": "pilatti vergara maria ines patricia", "distrito": "Chaco", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "pilatti vergara maria ines patricia.png"}, {"voto": 0, "nombre": "rozas angel", "distrito": "Chaco", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "rozas angel.png"}, {"voto": 1, "nombre": "gonz\u00e1lez nancy susana", "distrito": "Chubut", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "gonz\u00e1lez nancy susana.png"}, {"voto": 2, "nombre": "luenzo alfredo h\u00e9ctor", "distrito": "Chubut", "bloque": "Chubut Somos Todos", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "luenzo alfredo h\u00e9ctor.png"}, {"voto": 1, "nombre": "pais juan mario", "distrito": "Chubut", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "pais juan mario.png"}, {"voto": 0, "nombre": "de angeli alfredo luis", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Frente Pro", "color": "#e7ba52", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "de angeli alfredo luis.png"}, {"voto": 0, "nombre": "guastavino pedro guillermo \u00e1ngel", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "guastavino pedro guillermo \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "kunath sigrid elisabeth", "distrito": "Entre R\u00edos", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "kunath sigrid elisabeth.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gonzalez mar\u00eda teresa margarita", "distrito": "Formosa", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "gonzalez mar\u00eda teresa margarita.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mayans jos\u00e9 miguel \u00e1ngel", "distrito": "Formosa", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "mayans jos\u00e9 miguel \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "petcoff naidenoff luis carlos", "distrito": "Formosa", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "petcoff naidenoff luis carlos.png"}, {"voto": 0, "nombre": "barrionuevo walter basilio", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "fellner liliana beatriz", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "giacoppo silvia del rosario", "distrito": "Jujuy", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "giacoppo silvia del rosario.png"}, {"voto": 0, "nombre": "durango norma hayd\u00e9e", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Justicialista La Pampa", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "durango norma hayd\u00e9e.png"}, {"voto": 0, "nombre": "lovera daniel an\u00edbal", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Justicialista La Pampa", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "lovera daniel an\u00edbal.png"}, {"voto": 0, "nombre": "marino juan carlos", "distrito": "La Pampa", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "marino juan carlos.png"}, {"voto": 1, "nombre": "aguirre hilda clelia", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "luna mirtha mar\u00eda teresita", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "menem carlos sa\u00fal", "distrito": "La Rioja", "bloque": "Federalismo y Liberaci\u00f3n", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "menem carlos sa\u00fal.png"}, {"voto": 0, "nombre": "cobos julio c\u00e9sar cleto", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "cobos julio c\u00e9sar cleto.png"}, {"voto": 1, "nombre": "fern\u00e1ndez sagasti anabel", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "fern\u00e1ndez sagasti anabel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "verasay pamela fernanda", "distrito": "Mendoza", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "verasay pamela fernanda.png"}, {"voto": 0, "nombre": "cabral salvador", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "gimenez sandra daniela", "distrito": "Misiones", "bloque": "Misiones", "color": "#EDBB99", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "irrazabal juan manuel", "distrito": "Misiones", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "crexell carmen lucila", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "crexell carmen lucila.png"}, {"voto": 1, "nombre": "fuentes marcelo jorge", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "fuentes marcelo jorge.png"}, {"voto": 1, "nombre": "pereyra guillermo juan", "distrito": "Neuqu\u00e9n", "bloque": "Movimiento Popular Neuquino", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "pereyra guillermo juan.png"}, {"voto": 1, "nombre": "garcia larraburu silvia marcela", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "odarda mar\u00eda magdalena", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Frente Progresista-CC-ARI", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "odarda mar\u00eda magdalena.png"}, {"voto": 0, "nombre": "pichetto miguel \u00e1ngel", "distrito": "R\u00edo Negro", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "pichetto miguel \u00e1ngel.png"}, {"voto": 0, "nombre": "fiore vinuales maria cristina del valle", "distrito": "Salta", "bloque": "PARES", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "romero juan carlos", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista 8 de Octubre", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "romero juan carlos.png"}, {"voto": 0, "nombre": "urtubey rodolfo julio", "distrito": "Salta", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "urtubey rodolfo julio.png"}, {"voto": 0, "nombre": "basualdo roberto gustavo", "distrito": "San Juan", "bloque": "Producci\u00f3n y Trabajo", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "basualdo roberto gustavo.png"}, {"voto": 1, "nombre": "godoy ruperto eduardo", "distrito": "San Juan", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "riofrio marina raquel", "distrito": "San Juan", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "negre de alonso liliana teresita", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista San Luis", "color": "#bf5b17", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "persico daniel ra\u00fal", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "rodriguez saa adolfo", "distrito": "San Luis", "bloque": "Justicialista San Luis", "color": "#bf5b17", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "rodriguez saa adolfo.png"}, {"voto": 1, "nombre": "garc\u00eda virginia mar\u00eda", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "labado mar\u00eda ester", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 3, "nombre": "martinez alfredo anselmo", "distrito": "Santa Cruz", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 1, "nombre": "perotti omar \u00e1ngel", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perotti omar \u00e1ngel.png"}, {"voto": 3, "nombre": "reutemann carlos alberto", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Santa Fe Federal", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "reutemann carlos alberto.png"}, {"voto": 1, "nombre": "sacnun mar\u00eda de los \u00e1ngeles", "distrito": "Santa Fe", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "sacnun mar\u00eda de los \u00e1ngeles.png"}, {"voto": 0, "nombre": "iturrez de capellini ada rosa", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", "color": "#4b088a", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "montenegro gerardo antenor", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Frente Popular", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "montenegro gerardo antenor.png"}, {"voto": 0, "nombre": "zamora gerardo", "distrito": "Santiago del Estero", "bloque": "Frente C\u00edvico por Santiago", "color": "#4b088a", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "alperovich jos\u00e9", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "alperovich jos\u00e9.png"}, {"voto": 0, "nombre": "elias de perez silvia beatriz", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Uni\u00f3n C\u00edvica Radical", "color": "#d62728", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "elias de perez silvia beatriz.png"}, {"voto": 0, "nombre": "mirkin beatriz graciela", "distrito": "Tucum\u00e1n", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "mirkin beatriz graciela.png"}, {"voto": 0, "nombre": "boyadjian miriam ruth", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Movimiento Popular Fueguino", "color": null, "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "boyadjian miriam ruth.png"}, {"voto": 0, "nombre": "catalan magni julio cesar", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "perfil.png"}, {"voto": 0, "nombre": "ojeda jos\u00e9 anatolio", "distrito": "Tierra del Fuego", "bloque": "Justicialista-Frente para la Victoria", "color": "#1f77b4", "fecha": "11/29/2017", "presentes": 69, "ausentes": 3, "abstenciones": 3, "afirmativos": 43, "negativos": 23, "asunto": "reforma provicional", "img": "ojeda jos\u00e9 anatolio.png"}]